[黃店優惠] 用外賣app懲罰黃店攻略討論

好多post都話黃店開始做唔住
我做緊嗰間都唔例外
依家幾個外賣app都有減價code
唔少黃店都有join
大家就可以安坐家中懲罰黃色小店
救吓大家唔出街都用外賣app幫襯

一定要住撐黄色經濟圈
最後
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日叫咗青衣唯一黃店鬍鬚仔

Fuck panda新出咗有黃店code
TEA20，起碼可以平20蚊先

自己區附近既話可以就出街買黃店外賣，真係唔出街先apps應該仲好d

咩條件先
利申好撚憎fp

前兩日用deliverblue 叫野慢撚到嘔
我索性落去食算 on99

呢個真
但有時真係唔想就咁嘥個口罩

開過food panda附近無黃店比我order住果個位唔近黃店

就算幾憎fp
都唔會用deliverblue
今日有冇睇到佢同m記合作，仲搵tvb artist 拍片

香港獨立 唯一出路

Deliveroo藍喎
係咁同金拱門合作

屯門牛做嘢
東屋台老闆為咗幫義士之前俾狗拉過
一定要撐呀

有光榮同埋齊栢林熱狗
Foodpanda仲有唇茶
正呀 即嗌

同埋foodpana之前係立場落過廣告
Gphone哥都有share
用多啲foodpanda先

Gphone

gphone gor
大家真係要down個app嚟用吓

啱啱睇到
佢特登開咗個小店column
好似係呢個？

呢個星期已經罰左三次泰基隆 個人認為極接近泰國風味

咩地區？

點解網頁版facebook登入粒制永遠都係轉轉轉禁唔到
利申firefox

無野了

深水埗嗰間？
識貨喎

推

黃店？